是靚午 招牌話梅骨

首先係份量超多
估唔到呢個價位有咁多
講吓味道先
排骨雖然有層醬係面
但仲食到個外皮有少少脆口
肉質鮮嫩
甜酸度岩岩好
同埋真係食到有話梅既香氣係入面
食落口真係好c伏

邊度

C伏

觀塘

望落好似好dry

你點知的

邊個位c伏

咁嘅份量叫超多
色水睇落幾靚 可惜無緣試
九龍灣無啖好食

幾錢

你唔會離開觀塘

40

很濕潤

無汁 白飯有點dry

便祕

落d鼓油

日日都好暢通

早晨印仔

是

咁慘要返工 我仲係定仔張床

甜酸野唔岩鼓油

咁抵

多同少調轉解